{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48942&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "온새미로펜션"
    },
    "text": "この宿は海から少し離れていて眺めがとても美しいでしょう。 一部の客室は海間島が見える景色を楽しめる素晴らしい場所に位置しています。 もし車でここに来ることになれば、余分な時間なしですぐに到着できます。 周辺には東ピラン壁画村と李舜臣公園があり、車で5分または7分で行けます。 宿の入室時間は午後5時からで、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiを利用でき、ペンション内の全客室が禁煙です。 駐車は可能だそうですが、送迎サービスは提供していません。 駐車場は無料で、バーベキューを楽しめる施設もあります。 バーベキュー基本セットの価格は20,000ウォンであり、炭の追加時には別途費用がかかります。 共同バーベキュー場は特定時間利用可能で、雨天または冬季にも利用できます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしましょう。 ただし、この宿泊施設は最大人数の超過や保護者付きではない未成年者の入室を許可しません。 また、ペットの出入りは許可されず、火災危険物質の使用も禁止されています。 客室内で発生する紛失や毀損に対する責任は宿泊客にあります。 また、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのくらい海から離れていますか？",
            "answer": "この宿は海から少し離れています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には東ピラン壁画村と李舜臣公園があります。"
        },
        {
            "question": "宿へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "車でここに来ることができます。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からで、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿の全客室が禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、宿は送迎サービスを提供していません。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、宿にはバーベキューを楽しめる施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの基本セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー基本セットの価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場はいつ利用できますか？",
            "answer": "共同バーベキュー場は特定の時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はゴミをどのように捨てるべきですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "宿では未成年者の入室やペットの出入りが可能ですか？",
            "answer": "いいえ、この宿泊施設は最大人数の超過や保護者付きではない未成年者の入室を許可しません。また、ペットの出入りも許可されていません。"
        },
        {
            "question": "宿では火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で紛失や毀損が発生した場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "紛失や毀損に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "宿の事情により情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、宿の事情により情報が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 519
    }
}